節日和你shop小小細節建議

對於和理非節日出商場行街街有個少少建議，就係大家去商場入面既7仔/萬靈先增值八達通同買少少野，記得keep單。

大家都係想和平渡節，係有證據證明大家真係黎shopping，只係啲Popo發癲亂入商場咬人。